麗晶花園商場金豐車仔面全店店員話送人去坐監

全店店員話送搞事既去坐監，
香港唔夠坐就送番大陸坐，
忍唔住食到半路拍台走人。
各位麗晶巴打唔該認住。

錄片⋯⋯

條友做咩唔翻大陸食野 ，又平，又好食

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

狗也不屌

不過日日入去倒瀉麵唔知點

食環係時候巡查下

正 然後唔比錢走人 記住變裝

走都唔小心倒瀉碗麵/杯野啦

推

咁樣好難FC
着黑衫入去食睇下點

講真, 人地講下野又唔比, 做咩要迫人同你地同一陣線。惡過紅衛兵

我去食麵唔小心倒瀉有咩問題

大不了咪比錢走

惡得過你地扮中立去道德教訓人？

拍枱走人都唔比
你最惡

屌你老母都係講下野啫

樓主都係講下野又唔比, 惡過共產黨

罷食都唔比
我屌你老母啦

唔食都唔得，惡過狗

冇人逼佢同一陣線
係通知返同一陣線既人唔洗去食

吓，樓主邊句唔比人講野？

call左食環先啦

嘩屌
仲幫襯過

從此 blacklist

而家中立係咩意思，係助紂為虐。唔出聲咪比人蝦囉，欺凌咪就係咁囉

樓主，唔係唔撐你，但無錄音無片好難搞喎

福建人黎入面全部都係

九龍灣Emax Hungry Korean
白頭女人係咁屌示威者
話政府咁多錢養班大學生養出一班垃圾
又話射盲個女仔做得好
點解唔射爆埋另一邊
射死晒佢地就 arm
又話拉錯人果 d好人好姐咁夜走出街抵死啦
聽到我火遮眼
不少店員附和

成日被人屌落錯單

依家似係你欺凌緊人
樓主一張圖一句句子。同看圖說故事冇分別，任佢講既
所以你贊成欺凌？

唔好再用「搞事」兩個字
要用試下話警察又出嚟搞事！

你唔係質疑佢消息嘅真偽喎
你係話「人地講下野又唔比」喎，而家大家都係「講下野」之嘛，「又唔比」？「做咩要迫人同你同一陣線」？你「惡過紅衛兵」

咁你有無去鬧下班狗家屬欺凌人啊？

你有權講野
我有權永久封鎖你

完全係講緊兩回事
唔好Spin 開

樓主出post冇fact check 我係唔信
但你話咩逼人同一陣線完全係戇鳩講法

我屌你老母

非常時期非常手段
贊成欺凌 因為我地唔輸得

呢間好明顯係南豐老細開

見南豐日日都好多人

麗晶人比d骨氣罷食
罷交管理費

之前仲介紹人去食添。。。頂

下次拍片 今次信住你先

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

屌佢老味尋日食完

係咪老闆啲仔女親戚？

呢間真係要靠麗晶d 人 先罷到 基本上唔可應去

紅衛兵既話一早封佢鋪鬥死左佢 係咪惡過紅衛兵 諗清楚先講

我認同囉 罷食 叫人唔食就算
特登去搞人就唔好 同埋唔值得 太多食店要罷
呢個真係好靠個頭居民
但今之麗晶件事 如果呢間野仲有生意咁真係麗晶自己班人唔爭氣

佢地真係有權揀佢所支持既 不論對與錯 黑與白
同而家上街既人爭取緊同一樣野 就係權利

push

無話唔比呀 我地認同樓主所以唔食之嘛 佢咪繼續講囉

哦 收到
會通知麗晶朋友

之前見呢間野幾平所以成日去食，原來d台員咁仆街

推比麗晶group

罷食

求建制業主立案法團list + 光復遊行

垃圾

係南豐
見過南豐啲人上黎拎野

食完肚痛啊

車仔麵=南豐=2樓間裝修舖
同深藍屍車衣店同樓下肥仔間地產有密切關係
基本上都形成咗一個小霸權

哩間野難食到爆

冇Fact check 唔會信

拍台走人有冇比錢先

最新上榜
翡翠拉麵小籠包話唔歡迎黑衫喎

歡迎與報

放上fb group 啦

知道

咁串，，杯葛唔食

咁睇下麗晶居民爭唔爭氣
黃定藍多

無撚食過2間垃圾

前兩日食完
成地水積 野食又麻麻
祝佢早日收皮

錢都唔好比
即走

佢同留下南豐同一個老細，以後都唔撚去

係時候叫外賣

想講樓下麵檔榮基都係
狗也不

呢間野唔計立場都唔好食
同場裕發好食

On9, 幾時唔俾佢講野

係咪得返大快活未淪陷⋯

放上罷食app

中立撚屌你老尾

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

污糟就報食環啦

你係企邊邊？依家邊d人係紅衛兵？
721白衫人打你都得？
黑警犯法唔使坐？

出名

pish

邊個 app

間野好賤架，落單果陣要你俾左錢先

大手叫

我唔係去打9佢, 唔走食野有咩問題, 左膠真係禍國

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

椰林閣呢？根本成個麗晶本身都冇乜野食揀，罷食埋真係唔知可以去邊度食

終於有得罷食

唔小心倒瀉先走

放心呢d 係 店員工作黎

惡過紅衛兵既話你全家一早死清光啦

咩事

真係唔好去食，隨時凍撚水

呢間野同樓下南豐餐廳係同一個老細

食完肚痛...

正

死全家啦你弱智仔

呢間新開食過一次
豬大腸feel到好大陣味
從此冇食
不過南豐d 燒味好好食成日忍唔住食

一次都冇食過

老細?

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

唔係寫咗個Apps出嚟咩？

佢老闆係麗晶開幾間舖

講真 人地唔想食 走都唔比
做咩要逼人留係到食
惡過紅衛兵

求名求 link

係唔比畜牲講野呀 走呀你 仲唔走？

好明顯你未食過好食

唔通係老闆

+1

721 811

罷食呢間

拎單，即刻肚痛，即報食環見有老鼠

食環call咗未？

瑞安集團同梁振英關係密切

咁錯負皮sor

係呀 睇對象啦
我質成欺凌你呀

要扮藍屍客先有真相

竟然你咁憎示威者 咁示威者都咪黎你度食啦

國泰城好似變828

紅衛兵係直接拆店嫁喎,
外國果啲直接去店度呵尿呀,
我地罷食咋喎,點同佢比?

道不同,不相為謀,
點解仲要幫襯佢進貢俾佢?

今次個動物遊行會唔會好似上次保皇黨搞嗰個咁？

無迫 不過佢有立場 我有選擇

又block 一件

明白

垃圾 唔食

有朋友報料，呢間車仔麵，對出路口間水電舖，同埋地下間南豐，都係同一個家庭做老細，水電舖係老豆開，車仔麵同南豐係個仔開

一炮3響

地下間南豐唔知點解咁多人食，我食過一次，難食到 hihi，狗也不屌

知唔知乜叫紅衛兵呀細路

OK，好

啱呀，要送搞事嘅差人去坐監

你岩
雖然麵檔幾撚正 但係奶共不了

金豐 南豐 馬會對面裝修舖係同一老闆
如果唔係馬會裝修舖點會掛金豐個廣告招牌
另外見過南豐唔夠外賣包裝上金豐拎

仲要擺晒啲野出走廊
剛剛開舖果間佢直情在走廊放食材

同問

blocked

唔好搞錯其他裝修鋪頭 同層有其他
間裝修鋪叫金源，同南豐仲有呢間車仔麵係同一個老細
潘狗黨羽黎

金源

南豐

車仔麵

你老母死無全屍 你老豆叫雞生性病 惹埋你 爛賓周 生cancer 長命要歲 百病纏身 死唔去 但好唔返 一使插喉

食環

果度d阿姐全部支那口音 咁你話咩立場

咁佢收夜係鋪頭瞓唔好出去喇
好人好姐咁夜出街實唔係好人

罷上巴打整嘅罷食app-Whatgaps

送埋亂開槍差佬囉

麗晶住客知道晒未？

有無麗晶巴打好心印出黎
麗晶咁樣真係要俾人知

推
呢間嘢好似樓上巴打咁講係同地下間南豐有關係

金豐車仔麵
金源裝修
地下南豐
都係同一個老細黎
再加埋愛華服裝（做改衣、同埋賣花…btw賣花有另外一個問題，遲d講）
依幾間可以當做同一個系統

祝你老母生癌 你老豆中風

食環，消防，地政，有冇幫佢檢查

呢個時間麗晶鋪頭夠膽攪呢啲

惡過共匪

你老母係廟街企緊呀

大家咁話

正確 推

下次掟磚掟死你老母

去和合石搵佢

sorry 應該糾正返
金源 同 南豐 係兩個老闆
金豐 係兩個一齊夾份 所以點解叫金豐

呢間份量都ok, 不過撐藍就真係幫唔落

就係見佢抵食先一直幫襯，而家先發現

鋪面兩條友 廣東話都講唔正
野食又貴又難食 服務
態度又差 食過一次 無下次

擺上藍店list

凍撚茶 鼻涕手指麵

早餐真心算抵食

三間都係陳生開

員工問題又唔一定代表老闆

搞清楚先比較好

而家做得餐飲前線都係幾十歲
多數廢老

又唔敢當面同人嘈
偷偷上黎開post求認同

喂，你掘完磚未？
我老母等緊你呀

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

做警察3年越來越覺得比政客利用，好似同當初入學堂嘅理想背道而馳，已經同手足夾定下次fire tear gas 扮聽唔到
各位兄弟，良心之上